# Акустический канал

![](../pictures/settings/acoustic_tab.png "Вкладка «Акустический канал»")

Вкладка «Акустический канал» содержит следующие настройки:

## Выбор устройства для записи звука

![](../pictures/settings/acoustic_choose_device.png "Выбор устройства для записи звука")

Для приёма ЭКГ по акустическому каналу необходимо указать устройство для записи звука, на линейный вход которого будет приниматься сигнал.

## Каталог для хранения аудиофайлов ЭКГ

![](../pictures/settings/acoustic_catalog.png "Выбор каталога для хранения аудиофайлов ЭКГ")

Принятые аудиоданные будут сохранены в выбранном каталоге.

## Ограничение на размер каталога для хранения аудиофайлов ЭКГ

![](../pictures/settings/acoustic_catalog_size.png "Настройка размера каталога для хранения аудиофайлов ЭКГ") 

Если объём сохранённых файлов будет превышать заданное ограничение, то будут удалены файлы, добавленные раньше других.